有無絲嚟m都會頭痛

之前嚟m間中都會頭痛
最近天氣轉涼 起風
未嚟已經日日痛到 好似有野要鑽開個頭咁
有無咩方法解救

係咪冷親？

可能係起風

俾我奶下個西就會解除頭痛

Pm me

戇尻 咁大個人第一日嚟m？最憎啲女扮弱者搏同情，收皮啦

食panadol
完。

m黎例牌頭痛

第一二日頭痛加肚痛，唉，勁慘

有fd黎m前一個星期會頭暈作嘔 無咩胃口咁 見到都覺得慘